與魔鬼戰鬥的人，應當小心自己不要成為魔鬼。當你凝視深淵時，深淵也在凝視著你。

大家請記住

收皮啦屌你老母

想講乜咪直接講

掌頭交 打到佢仆街 打唔死人
燒好易出人命
係咪要鬥暴力 即係叫藍絲燒番你？

斬人就唔出人命？
幾多人比藍絲搞到半死

去前線同手足們講，乖

不成為魔鬼就會成為佳餚
自己捻。

一切前線決定
核彈都唔割

誰怕成為魔鬼？